前線手足寫給前線的話 - 心理戰術

發咁多次夢，成日俾狗追住咬，總有1-2個會跑慢左俾狗追到
你有冇諗過同狗都可以玩心理戰？成日都會係前面聽到狗狗會細細聲討論，例如
同事小心，前面好似有人set緊線
同事小心，遮後面好似有人
同事小心，前面有人倒野落地

其實狗自身好怕死，所以有時可以做下一啲小動作，令佢地感到衝前的危機會變大，就可以減少佢地9衝咬人的可能啦

無論真set定假set，就在防暴犬出現之時好做了，佢地極可能就在數分鐘內衝前咬人。
所以 拉魚絲 倒一行水 放多2把遮去遮視線 佢地覺得有伏 就唔太敢跑架啦

狗呢排好喜歡玩圍堵，幾時聚 幾時散 幾時留 幾時跑 手足們要打醒12分精神
多多留意記者鏡頭方向係邊，就好容易得知邊度有狗(轉角位/隔離街/窄巷)

利申：借朋友ac po

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

幫你推

幫推

721

推

你今次走得到唔係你跑得快
而係犧牲手足既自由同血汗換取返黎